一片證明日本解放中國利大於弊

日本治下既滿州國同東三省工業同鐵路屌打同期中國
事實就係蔣介石同老毛兩條仆街大中華毒入骨 死都要趕日本仔走 阻撚住中國國際化

同埋日本作為一戰戰勝國擁有東三省係國際認可 支那人唔講規矩 想非法侵占日本領土 仲要打傷日本軍士 日本反擊係正當防衛 算乜撚野侵略?

鐘意講歷史呀嘛 睇下咩係真正既歷史

支那人阻撚住日本帶領中國國際化係千古罪人
蔣介石同老毛兩個蘇聯兒皇帝一定要落十八屠地獄

日本解放中國只差一點點

黑警虐打記者單野唔可以咁快淡忘
我一直都好撚嬲 可唔可以一齊RT 用段片黎做文宣比國際知道?
我好撚想黑警被制裁 佢地係要死全家

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知